[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3433)

早

又輸錢啦

今晚咁多波既 點部署

雲絲第三關中埋

佢個account 5月

雲巴 半大了

差一場

垃圾p牌仔

Dllm 巴甲還我錢來

雲巴 我了

差場巴西閪波

一訓醒全對家 輕鬆jump 1k

早 真係開哈德獨贏 冇買添

其實野雞波有d半大好好買

支持 施小姐

Real

屌你

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

最好係有1球買.. 求其一粒就唔駛輸

你食屎啦

岩岩睇番場巴甲 得馬會開2.5 1.35水 其他全部都開2球 1水

收皮啦p牌仔 我頂撚死你
電莖輸死

針 左2k
求追數料

今朝7點個場派錢波黎bo

買利記-1
得永生

雲巴 中

今晚咁多波

閪波就多

7307 13-08-2019
00:29 讓球 星期一 3 羅斯托克 (主) 對 史特加 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.82 $2000

$2,000.00 $2,820.00

hsi幾時跌完

頭場11.5又瘋狂回飛

其實11.5b 真係好多，仲要亞洲波

亞冠賭過
真係咪搞我

今晚睇你！

琴晚頭場主入先比人追3球

今晚Ajax 3.5s 派錢?

蒙特雷女6-1

紫蛇

CASH佐佢先..
割馬會禾青

賭開錢真係唔會戒到

珍

入機場啦

真，我都係

而家無波賭呀 入機場啦

一齊入 一齊入 一齊入 一齊入

絕殺

幫主

入10000得返零頭出黎

希望13有一次係真派

屌你老母 謝謝

好大對奶

跳樓

襯未刨，去轉個運先，今晚屌你老母死撚過

各位波台手足今晚一齊係機場玩通宵波啦

誰人又相信

36毒水

一世一生這膚淺對白

你跟一次死一次 反省下啦

中肯

試下今日唔好跟ok?

7點如果唔中收埋食了

啱啱決定曠工去機場 聽日翻去攞翻對皮鞋就劈炮

係咪唔小心咩交轉錯運？

唔會，我贏緊一定會保住童子身
我對轉運好深理解

青頭想試下肛交破處

搵個ladyboy屌你？

頭先你話個個跟咩死咩個呢
去試下啦

賭一晚先贏$82
屌你老母高登仔 森馬拉

好過賭半晚豬8200

Adwok一晚贏少十注

新計劃第一日豬注半

7點下盤兩個替工
上盤咁都閪我退出了

今晚全晚係機場賭天光

加油，好想返黎支持

玩得硬試下唔好跟

大家留意下尾場，應該會有大飛數變動，邊隊落飛買邊隊試下
頭兩場上盤go

訓啦訓左就唔肚餓了

玩得勁

買左10條8個字6仔，中左派10個

5000派我未

你個名

lm

1

拎左500出黎買野 今晚要再起機

Lm

洛新保主w

我

訓啦 訓左就唔肚餓架啦

3點3過左 去睇下有冇野剩
（下午茶觀察家

屎汁都無阿 屌你

仲真係哈德添
冇買獨贏 sleep左

如果而家有錢我一定食碗大辣

黎pty請你食

你係咪想我行過黎

游水啦，我出海接你

我跳樓死算

屌你老母澳洲仔又撚

澳洲U19半大未

有無人鐘意聽梅花三弄

上盤

原來唔記得左買

戒賭波了澳洲仔死全族

細訂All in 落參堡

馬拉半場3-0

傳送

越南野出錯牌?

屌你老母

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
Faker 垃圾電莖 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
HLE 打假賽 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊電莖 加埋10個選手 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

Allin左cs未

買埋條命落去了

7點上盤?

Yes

想睇睇某d燈閪上唔上船

-1.5 / W

3-9 ->?

唔撚使啦，我地雙劍合璧，c小姐當埋條底褲都唔夠賠

我大佬電莖王教埋 2w1p
唔中搵佢拎返

淨係買左dreameaters w希望開到

拎晒銀行喲錢入馬會，馬會最安全

人最唔安全

我了
利申買左40$

食晒成條了

隔夜包

VEX 落飛

入左拎唔返

De倒水落飛喎

咁遠都spray足30粒

艾杜哈尼落到1.74

屌換我落去打啦

原來係你

波贏埋唔夠輸電莖 屌你老未

請幸運兒8:00前留tg

d垃圾波撚有人睇咩
電莖打開機可以睇

球探幾時先用到

19:30前重抽啦

跟

手痕買左4注6仔 希望唔好晒錢啦

16比0啦屌

電競易賭

仲記得好耐之前csgo賭skin....

寶高留tg

重抽啦

得我係到唔派我講唔通

頂又閪

speed4k 勁能到kennys咁

江蘇刷角未

屌你老母俾我落場打啦 頭又唔爆
槍又唔補 成班係後面bait

個FLASH

cls...呢d都打到職業
街邊阿嬸都上到場啦

輸埋個w既話又可以同c小姐請安

我都以為係

我睇左啲乜。。De點解可以垃圾到咁。。

@mevius 今晚有冇水

捉棋未 上左金

食埋飯捉

講完即刻廢撚到sliver 咁

重抽！寶高巴不在

在

20:02

屌你老母迫死我

過曬鐘！

被追擊

慘了

20;02

中1000就唔好撚出聲啦

岩 中1000唔好再乞啦幫主 留返比我地

人地10次機會 你一次就搞掂

想g邊個派咁多

大家比次機會

同行如敵國

大家做下好心

Ok

過左1分鐘就係1分鐘
過左1分鐘馬會俾唔俾你買呀

Ok 搵食艱難

我用派上到1k 派

派我

我每個月都要跑數 跑夠再俾你地啦

Ok gchi你 內定me ok?

江蘇半角大4.5 -2啊屌 快啦

等你派個個派完我都贏大錢

半大已死

有你份

有1000都9買 on9

支持

差一角就係差一角

輸夠未

你100蚊注夠玩10次

大波派錢都唔撚買

過緊關 那有錢

事後

味浪費機會啦 撚樣

開波前講撚左

gchi

電莖手足我jump了

不了 慿本事乞既錢

Ok重出江湖了

有冇人升到ios 12.4球探壞撚左?

今日馬會關幾點

有冇CHING 有炒散介紹

+1

酒店囉

mon波post 等派錢

今晚有冇水

kennys

未度

大家好

全黑

又乞中

冇覆

20:02請尊重

乞王之王大賽現已展開

越低水越容易斷

輕鬆輸la
me 9.5b

歐冠冇即場

仲賭 公安來了

lgd +8.5頂撚住........

與示威者同行

準比習大大放棄了

派我未

已放棄啦

乞左$5000個個派左未

係就好

一星期冇乞中過了

屌你蘇寧男下半場即入. 狗撚到

1:0

未

走數

琴晚伊朗假波

你的朋友就是你

no 我東京12c/反cup 派

佢夜晚抽 走左數

可恥

河南佬

上次又有人走數

好撚慘

屌

辛辛苦苦叫足全場 乞足16小時 誰人又知道乞衣的苦

我都慘啦

一買即戰神卡

屌你老母map2 cashed

有無人想玩sex cam $1 10min

J

河南佬呃錢

半場0.5大俾佢呃錢

買完即紅+12

有無水

夠膽開2：1@@

拿拿林買注主隊平半啦

唔該晒

屌你半0全3

叫左你

365版面唔同左？

又然...

昇龍勇士

頭兩場上盤串埋有冇手足同路

歐冠唔即場 on9

好撚有信心

買昇龍勇士 受讓

有冇人要洛辛堡

古仔

玩得硬

燈到連C

補時

巴科奧爾前峰

今朝又比巴甲撚賭仔

speed4k > simple

昇龍勇士輕鬆到

De w Cashed

sor9

成個連燈都係山埃毒水

10點 team heretics -1.5 唔中我退出波po

有冇買

Pick inf
Map1 gg

出水未

我潛水先 費時累到你

尾場落飛買定

今晚買亞冠艾薩德個場3.5球大，點睇？

隊野新開搏一搏

等即場落少少買仲好

你啱，中東佬好古惑

中超果場唔係8c完咩 做咩變左9？？？

我買果隊4-0就俾人cup
輸緊4-0就繼續輸

豬撚死

屌好撚心t side咪撚貪double awp

好波，聽到我講

派錢呢

P

望一望隊後生仔有pasha

你咪撚搞啦，最多派你

KALMAR

後生仔我阿婆level

pasha係我出世果時已經玩cs咁制
仲出到黎打

勁撚到

又逼害

屌你馬卡勁撚到 呢d先係電莖損手

map1易撚到

上一上水先 我heretics

咪撚搞-1.5

忍唔住想讚下佢地 勁能到。。

Feel到會有神奇嘅事發生

為左大家著想 好 我潛

Skt vs hle 十班波添
咪又係輸到仆直

幾好呀，過兩日又allin skt，而加一分都不能少

呢鋪真係底褲錢都屌埋落去
咁都輸我去韓服狙擊faker

卡爾馬入未 唔想搵施小姐

今晚有乜波可以屌落去？？？

認真？200k 屌落去

著撚哂燈 屌你老母

why 呀巴打？

Gel啦 gel啦嗎 豬能死而加

幾有信心

被假抽

siu4

呢d沒緊係買大波算啦
見d幻幻呀
女子波呀
就買大波

係就整幾場黎睇下

中咗記得派我

跟撚實一陣應該ALL IN 下盤

咩黎

亞冠？ 屌我一早買左主 回撚到飛天

亞冠呀屌你

些路迪 波圖

咁多嘢賭
唔賭亞假了

足波累死我
睇左橦樓想買，希望今個月電莖夠

秦國別墅

唔係香港啦

串到。。

買d 主先咁

返黎先啦，月頭

全盃賽 見到都唔開胃

我未

今晚有場輸錢重心有冇人要

快盲跟

Full eco贏撚埋

2-2

Link pls

d 女子波.. 求其見到半場一球大波篤哂就有

hetetics gel得 度定下場

比料未

輸full eco

光環巴我正式屌你老母

求其篤
見有一球中位數就買落去就岩

應該真gel得

d歐聯點搞
d時間太近
要一早過關串定

點會唔gel得

CASHED

啱啱輸full eco如果再輸就屙撚

World rank 88對188平手盤咁濟，鬼撚到

睇手感 faze夠成隊星

講經咩 又贏幾皮買得樓未

唔理了買左

琴日都豬30k

你唔派點贏

下場offset-1.5

發現左幾場派錢波

想g

頭場角細
獨立隊角大

派錢比外圍？

頭場主回撚到

唔係
做乜話我正氣箭

gun

仆街無人賭球了？

買咩都輸 點賭

卡拉巴克 大波

頭場角點部署

S

主隊啦.. 好似好撚勁咁

等即場先買WIN

出面平半了

頭場盤咁撚高水
又想哄鳩賭仔要客盤

頭場唔敢買

唔出沙維

前鋒連google都search唔到係邊個

1.66點哄人要客盤

.. 出xavi 仲有人敢賭波？

今日去見份政府pt 中文 英文 普通話 講 讀 寫 都要考

大把人重注當收息

10都black jack?

2.28

波圖
些路迪
奧林比亞高斯
3x1 boom

1.78平半？

轉左平半

乜9

買定早飛
洛辛堡
些路迪
奧林比亞高斯
起身對答案

假到仆街. 琴日入去玩兩場
第一場個莊就BJ,
仲要10仔都當BJ
跟住第2場我20點
個莊補到21點
結論: 玩呢D同個電腦莊鬥係ON99

平半要主了

客100%

SAME

半一落平半波9成死

有無人有3串1 比我跟下

xavi轉左做教練啦

個前鋒非洲盃1個打幾個 決賽一箭定江山 師兄有無睇波

仆街又同8狗同路

有冇D咩網類似球探

佢要咩

布魯大落飛

琴日頭場咪贏

客

光環巴開始識俾料
不過開波真係唔好嗌

睇直播睇到我個心好亂 度唔到波

真

主fg

卡拉巴克
尼奧特
些
洛
希拉爾
波圖
寧斯
ajax
8x1 1k

下埸半主

等走地算

垃圾

決定今晚罷賭抵制馬會

有冇手足仲係機場

罷賭不罷乞

罷工啦. 仲乞

屌打就岩. 屌打俾人入

下盤boy就黎啦

聽日準備收30萬hkd

買左10.5大

10*1都得?

最多可以串幾多關

D 角球咁快. 入唔到手

主快買

勁

0:1

0:2

1:1

主隊D後防係咁派膠

客禁屌？

客㯲屌

$1000

主隊啲飛回到好似收到風實贏唔到咁

hi

食左煙未

禁屌對家入 常識

就入

唉feel到主要贏了。。連登仔講到咁

半大未啊

丐神預測

半大24 睇返機場算

買咩好

岩岩上左你船 爽

主win撚硬 唔信就輸了

但我無上船。。。

55

有冇LINK

抓飯啦
2019就完仲有人問有冇link

1230下盤瘋上船

屌你老母上場黑完今場又黑

羅連安特[-0.5/-1] 值唔值得信多次

客fg

2.24 半一， 即場2.11

洛辛堡場落到1.68

平時都係狗會/NOW 無FOX+ 好出奇咩

咩哈尼上場黑走球12碼今場又黑

等輸

直屌+1 ed

即場大波波屌唔屌 2.5

1.76了

1 0

沙維GOAL

臭閪咁快入

1-0

入緊主飛

主隊輕輕鬆鬆

1:0goal

想逼撚4我

..禁屌比人入

goallll 沙維隊

個慶祝動作柒撚到

講撚左
禁屌對家入

客ng了

兩倍半大 收錢

Sick波

想入客fg果陣即刻比人入

半大重新希望

真喺定律黎

你老母又比人一射就入

封盤？

封?

開唔到半大就唔派你
重新抽

屌唔切tim

12m?

我了

無

20?

????

11

決定信多次羅連安特

客ng

假到

比下面信下ok？

大落飛

大佬報假都真啲啦

易撚到

半大未

買左咩

開到double好嗎 我幸運小王子

已fact check

尼科西亞jump

Me

假希望巴呢

jm 想派我？

又封

牙冠主

QPR [0]

主勝

又打交

馬會封盤嘅

又唔比水

大撚鑊

基輔咁撚勁都咁高水 派錢

希臘人入未

收息先

客派錢

大撚鑊 半大24

快撚啲入波

主隊贏硬

gel定先

屌 呢兩隊好刷得

沙維 =新哥迪奧拿

好快入波啦
再講第三次
禁屌對家入
被禁屌先入Fg

針了

艾蕯德fg希臘人fflg

10.5b 應該中

10.5b補唔切

半大24

主ng 再黎

有幫主幫你

主差D入

個前鋒麻麻地喎

派我就幫叫

客 ng

幫我衝左出黎

卡拉

客2

客隊比人屌到傻

洛辛嗰場唔撚識買

屌你老母 和理非 屌你老母

半大快啦

2-0

2 0

半大

兩粒.. 主隊GEL得
半一超高水原來派錢

刷c

差小小就開12m

主ng一買即收

半大2.1

艾蕯德!

想逼撚死我 睇岩未買就入到啪啪聲

半大黨

goal

4.5s買注先

客隊廢到

屌... 慢咗2秒入主FG

秒針 廢到

半大手足派未

輸94

撕飛 客咁撚廢

唔買主呀拿 又要輸錢了

2:0有無人想派我

SAME ROAD 都唔買

琴日果兩場... 亞冠不敢買細

爽撚到...咁既位freekick都唔封盤

半大開到呀

鬼到 臨入封盤好在買得切切

今晚一定係主隊日

8狗又carry客隊dllm

唉有無人派我

唔派我講唔通

主高水gel得了

幫主幫叫 波po最優質

下半2:3

高汁

卡拉入下波啦

淨係派都羊成k
我先買200蚊一條串
唔中晒都冇得派

洛辛堡望落真係有D荀

等你 有心唔怕遲

等你出水

omg巴 要選用我的服務嗎

點解你有跟我咩之前

主3ng?

跟左兩場

不了. 我鐘意靜靜地咁贏

KIEV BASEL CELTIC輸左搵施小姐

係時候客進

想知邊兩場

洛辛回到上天

有冇洛辛堡手足？

同亞冠主一樣

大波大角

回到咁，要客算

派錢

過d運仔比我 全中派你

想飲酒有冇人join

贏一球

ok 差幾關 我懷疑因為我成日幫人叫自己先咁黑

布拉加好似

我明10.5 s

居然敢同我對

Where

咩事封角

無限角

唔比你買角大

早啲訓，玩波算

長洲

卡拉開到半大未

早波

開埋大波未

阿積士半大又係送錢

竟然有1.85. GUNNNNN

艾杜追和ok?

刷角啦喂

贏咗派我就得

尼科西亞12M!!!

爽

準備miss

Missed

屌 針到

0-1

me 叫到半大有無bonus

爽阿

半大繼續叫

屌
今日機場真係柒到
我都決定割

818先再join 返

半一詩

卡拉被goal

見賠率咁低冇買到

艾蕯德串希臘人

垃圾和理非 要搞機場又屌人阻旅客
坐係個arrival 篤機不如翻屋企啦 叫都冇人幫手
宜家得閒上水 全世界屌我地阻旅客
唔阻飛機點會停 你話我分化都要講
真係好撚灰心

艾杜串卡拉

卡拉咁樣輸

卡拉 1.09晉級

卡拉巴克jump
條串又斷

小妹好悶 快

今日機場咩事
又捉國安又舉槍又圍警車
有沒懶人包

卡拉巴克食屎啦

要用終極反手gel了

唔知咩事失控
叫佢地唔好做啲招人口實又冇用嘅野
比人屌到仆街

贏咗嘅話可以派我嗎

艾蕯fg串客fg gel

艾杜下半cup佢老母

買咗艾薩德ng

捉到鬼 狗想捉人俾手足圍 唔知

真 就係要阻到人先有效果,成班on99

奈b here?

買咗2000 11.5s@ 1.625
應唔應該跳船

羅連入未

似11角完

10.5高水先跳
起碼有得叫下夾角

卡拉追和先啦

但今晚想早訓

希望燈到

做咩

一陣連屍就dump 春

半大快手啦

買左咩 入左錢跟你搵食了

羅連係咪大船

卡拉要輸12m嗎

其實可能插咗鬼破壞

SURE. 客隊贏都冇贏過

卡拉廢到呢

卡拉半大

我靜係今日都知運動已完 香港人太多潔癖

買左半大
晏啲兩三點再玩

不過沙維隊波真心勁

成日都係過關有1隊輸12m
點賭?

miss jor 晏d 再跟

得啦

買番1000 11.5b 點都吾洗輸先

法盃大波24

我響到宣佈，日本天皇盃係垃圾賤種狗先會賭，各位手足明天請忍手

假如我年少有為不自卑

卡拉1:1

快啲

懂得什麼是賭波

差d

但佢show唔到記者證，問佢係咪記者又唔答

lock

屌門神 快d牛油手

洛幸堡咩料

訓了 要寫書

洛辛 卡拉快入

卡拉快手啦

晚安

上場都係下半先NBA

仲買洛辛 手足

真心覺得之後會有香港再教育營

有個黑衫比人問係咪警察
佢唔答就跑走
比人圍 搜到證件
lihkg 再fc 佢係公安
唔知點解後尾一大堆人圍佢
有人攬佢 有人打9佢
跟住call 白車
班示威者圍救護唔放人
其間有人出手想打記者/救護
比人制止咗
幾個鐘之後終於上到白車
跟住示威者又圍警車
有個on9警察捉個女
比人圍返轉頭就舉槍

卡拉好廢

半大又死

我曠工入去企足十個鐘頂車 最多坐幾廿秒食個包 咁撚辛苦仲要俾啲潔癖撚屌 嗰一刻真係想由政府話晒事算數

仲要輸12m
真係on9
叫到一場 呢場諗住輕鬆少少都出事

有鬼都係
最大問題係前面兩個月嘅運動
搞到前線個個已經情緒爆炸

岩岩返到家 想買10.5S 有無同路

卡拉巴克追唔追到和

我買左b

攬佢d人真係on9。。

有冇人同我一樣好憎玩盃賽

洛辛堡有冇機會贏

贏硬

盃賽反而多大波

中柱

洛辛堡又差d

明神又10.5S

55波 入到一粒當佢贏
唔望穿盤

6C

岩, 聯賽反正都一樣濕尻

最多一粒 大機會和多啲

係同sidetrack 嘅割
同路嘅仍然係手足

Offset

基輔咩事

上啊洛辛堡

20角就停停先啦

20角先停

比多5c

刷c啊

清我都差5c

4:0ok?

12m

卡拉追和未

明亮加持 11角完

屌 c黎

原來俾c

中硬

U都報假？

睇到好似踢到

洛辛堡

羅連
洛辛
布魯日

哈尼

898

why

試過中20x1

我中200x1

可唔可以幫我買$1 100*1

22未

kiev 半大冇就戒賭

比多6c

比多5角

邊有可能冰角冰到完場
冰到的話林鄭今晚心臟病死

冰封

2:1

基輔贏波有無同路

屌你羅連安特
信你兩場都西

要追和了

羅連都打假

唔好和啊仆街

反cup

嘩屌

無問題

買左上盤架屌

一買先來入

Cup啦

22之後 你估32 定 23

17號仔幾勁 撚哂條右路

31

比多10秒我買呀~~

買咩輸咩

上盤 手足 2:0 唔補飛 輸左只能說句 rip

岩呀

羅連反杯啦

你老母比狗屌

駛咩補. 穩如哈馬比

你都無補驚西咩

依家啲p牌仔咁惡嘅

差1球似2-2

8倍和 20幾倍客w 唔補 比狗屌

艾杜和係咪晉級

係

Ft 3:1 12c

thx

星期五出唔出黎

識d野手足

羅連又on9

31未

得10蚊可以點起機

唯獨你是不可取替

2:1 好完啦

仲有半場差唔多啦

Cashed客再黎

老規矩 有錢收 頭5抽1 200

羅cup到?

主準備 rc

果斷賣左. 識撚反CUP咩垃圾隊

不了客會反cup

who

買條青瓜起機

屌你老母offset俾人cup

I

專

羅連撚狗

仲有30分 客隊入你兩粒都得啦

22,23

希望派到

晚飯我同leixx同top up d人，我估食完會有下場，想見你

客入未

紅星對家 100%

艾杜準備和波

..全仔不了
召喚谷見

停c間

艾蕯德全格未

沙維走地 高水過對家

。。。

唔好冰角呀喂